# Розділ &#127991; Windows &#128421;

>&#128161; Windows &#128421; — це операційна система від Microsoft, яка є однією з найпопулярніших у світі.

Ось деякі ключові моменти:

- **Історія**: Перша версія Windows &#128421;, Windows &#128421; :one: . :zero: , була випущена у 1985 році.
- **Версії**: Найпопулярнішими версіями є Windows &#128421;  XP, Windows &#128421;  :seven: , Windows &#128421; :eight: / :eight: . :one: , та Windows &#128421; :one: :zero: .
- **Windows &#128421; 11**: Остання версія, яка пропонує оновлений інтерфейс та покращені функції для продуктивності та ігор &#127918;.
- **Функції**: Windows &#128421; включає такі функції, як панель завдань, меню “Пуск”, підтримку сенсорних екранів, та інтеграцію з Microsoft Office.
- **Безпека**: Windows &#128421; надає різні інструменти для захисту, включаючи Windows &#128421; Defender та брандмауер.
- **Сумісність**: Windows &#128421; підтримує широкий спектр програмного &#128230; та апаратного забезпечення.

## Структура репозиторію

- `10/`: тека для інструкцій операційної системи Windows &#128421; :one: :zero: .
- `11/`: тека для інструкцій операційної системи Windows &#128421; :one: :one: .
- `apps/`: тека для інструкцій до програм &#128230;, які можна використовувати у Windows &#128421;.

## Як користуватися цим репозиторієм

Для того, щоб переглянути інструкції, перейдіть до відповідальної теки.

- Для Windows &#128421; :one: :zero: : відкрийте теку `10/` або перейдіть за посиланням одразу до файлу [README.md](10/README.md)
- Для Windows &#128421; :one: :one: : відкрийте теку `11/` або перейдіть за посиланням одразу до файлу [README.md](11/README.md)
- Для програм &#128230;: відкрийте теку `apps/AppDocs` та виберіть файл потрібної програми &#128230;, або перейдіть за посиланням одразу до файлу [README.md](apps/README.md), де можливо також ознайомитися з повним переліком програм &#128230;. 

